俾我係陳同佳，就去政總企係潘母隔離，大聲放哭求李家超俾佢去台灣

反正都係一場戲